肥絲大隻真人曝光！！！

估唔到佢真樣會出嚟
In肥絲we trust

佢話佢係就係㗎啦

好撚毒

5年

兒登有5年

過街老鼠都衝出嚟應

左左左左左

*認

有冇瘦絲細隻假人曝暗？

屌你自己講野都未講好懶音咁撚多學人守護廣東話

笑左
左光斗

懶音都未甩
廣東話發音廢嘅咩

between, 體育台

調景嶺ive?
讀好d書算啦拍睇片

拍膠片*

有咩證明呀屌你老母

係部手機登入肥絲就信

俾admin ban左啦條柒頭

千古懸案

笑到仆街

你唔講都唔知
已經無理過佢好耐

個閪頭 闣樣 閪眼 閪鼻 柒撚到
連眼鏡都柒閪過人

有鄉音

仲要冇洗頭 好油好笠

打錯字還打錯字 有鄉音還有鄉音 兩樣野嚟 你千其唔好混淆

牙蓋

乜撚嘢5年

你冇問題呀
你阿媽生成你咁先有問題㗎

好撚討厭

想屌爆佢屎眼

好明顯樓主想宣傳佢個channel, 借肥絲呃view

有冇埋右？

港東話
D懶音

有人拍條片抽水咋下話？應該唔係佢嚟

難分真與假

想含

網上凶狠，真人成碌撚

不意外

我都可以話我係連尼住

5年？

個channel廢撚到訂閱數得0
樓主咁都搵到出黎好野喎

依家次次屌親佢都會有人post我張圖

鞭屍冇用㗎

點解我會有d失望嘅

如果係都幾變態 咁毒都算仲要扮女人

咩證明都冇

幾時嘅事

HKG+咪即係舊登
果時呢條撚樣撚有人識咩

漏屎汁都認

你話係就係啊

仆街佢個樣加埋d bgm真係搞到我發惡夢

好撚假

收撚皮
冇人想知

個頭好油............

毒撚樣

假
冇人睇嘅channel想吸人注意

肥絲貼過隻手 真係肥手黎
呢條毒撚算啦

成條侏儒咁

咁撚假都咁多人信
兒登真係兒登
唔用腦去分析

柒撚到呢

嘩屌
弱智咁款

有瘦條細粒假鬼收暗

額前d頭髮好撚柒

諗起佢有時係到講本絲乜乜乜就覺得嘔心

睇埋佢個Channel全部都係啲奇怪新聞 fake news 咩自殺非禮消失俾人打
究竟咩人咩居心要作埋啲咁嘅料
99%假 大家千祈唔好信

你話係就係架啦?

睇到都覺臭
Yoyo

額頭前嗰幾條毛真係毒撚到呢

垃圾Channel

你好靚仔？人地生成點關你撚事咩

鄰居無證據話森美有份個個都話係啦

屌你老母以為呢條撚樣咩料，原來係on9仔毒撚。
你條撚樣柒頭皮係咁捉人打左呀，黎呀，人地走去打書面語未仲撚衰，維乜撚護廣東話？
痴撚線，你自己痴脷筋定懶音？廣東話都未講正，改撚番先啦

Btw...佢講到人地會無端端問候佢祖宗十八代，又唔講佢一黎就黎人老母，唔揾隻狗屌佢老母屎眼都益左佢

油頭毒撚

抵比人bam死毒撚

肥絲咩事比人ban?

條片會唔會係ive啲剪片功課

無聊

俾波台垃圾玩到ban

又準備炒車了

你話係就係
你老竇都變老鬼啦

頂盡3年

借連登上位,知唔知佢比開女人屌呀

其實我先係

肥絲應該讀art， 佢P圖好撚快

明顯假裝啦diu，個youtube channel剛剛開，想靠肥絲刷點擊，再講肥絲使撚上個咁既channel仔自爆

佢好撚多懶音喎

幾時有懶音特警

蓋清膠登架
咩兒登

認真，除左個樣柒之外，都幾正常

都冇證據
仲要係肥絲比人ban個陣講
等佢比人解封 個陣會唔會有花生食

乜撚證明都冇我夠係肥絲大隻啦屌，轉頭仲可以搞個你問我答

個頭油到我連play都唔敢㩒
驚hi污糟隻手

無用架 佢有反社會 潛意識大部份連登仔係佢仇人

李思捷柒版

假膠

平時已經夠煩膠
原來係死毒撚一條

傳說中既 油頭

佢咪又係句句左人老母臭化閪

原來咁撚柒 好彩一早block左

條友仔識唔識講野架 窒下窒下咁款

毒撚捉正字 : 麻撚柒煩
型男捉正字 : 捍衛廣東話

睇下佢其他片
乜撚嘢前記者勒索
咩記者跳樓身亡做乜鳩嘢
戇鳩仔扮肥絲博上位

我信片裏面嗰個係樓主多過係肥絲

廢西

屌 我求其拍條片話我係陳廷佳都得喇

啦

我唔多信囉

識左光斗？

有冇花生

呢段就係功課
睇個channel 就知想整個故事世界出黎
之後跨平台整埋fb ig 再用big date 分析下
不過d片小柒

我們是HKDI的學生，該頻道負責人。在此聲明，此頻道為功課之需，其中片段皆為此創作，純粹虛構，望各網友見諒。